Goedemorgen mijnheer, dankbaar.--deur!"
Het laatste woord was geslingerd op de jongen, die niet het minste idee wat dat betekende.
Maar ik zag hem instorten als zijn meester ingewreven me met zijn handen, en mijn eerste besloten ervaring van de overweldigende macht van het geld was, dat zij moreel op zijn rug Trabb's boy.
Na deze gedenkwaardige gebeurtenis, ik ging naar de voormalige hoedenwinkel en de bootmaker en het hosier, en voelde een beetje als moeder Hubbard's dog wiens outfit verplicht de diensten van zoveel beroepen.
Ik ging ook naar de bus en nam mijn plaats voor zeven uur op zaterdagmorgen.
